{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008954",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "에크루"
    },
    "text": "ソウル特別市永登浦区仙遊洞1路31-11階に位置するカフェエクルーでは、様々なおいしいコーヒーを提供しています。 カフェエクルーは非常に広い空間を持っており、人数が多くても会話するのに十分であり、長い時間作業ができるコンセプトも備えています。 ここは皆さんの会社や家の周りでも見られる感性あふれるカフェです。 インスタグラムでより豊かな写真を撮ることができる様々な要素がたくさんありますので、ぜひ訪問してみてください。 カフェエクルーは最上級のプレミアムスペシャルティコーヒー豆を使用しており、熟練したバリスタが完璧なコーヒーを抽出しています。 また、真心を込めたデザートも一緒に提供します。 もし口に合わないコーヒーを召し上がったら、いつでもおっしゃってください。 スペシャリティコーヒー豆は最近よくご紹介しますが、カフェエクルーはお客様に合った選択肢を提供するカフェの一つです。 スペシャリティ豆には、腐りきっていない豆が混在しています。 しかし、カフェエクルーでは、生豆から1次選別して炒めた後、2次選別まで完了したスペシャルティコーヒーとデザートをご提供しています。 原価を惜しまず最高品質のコーヒーを楽しめます。 カフェエクルーは、自宅でも楽しめるコーヒー豆やデューン製品も販売しています。 オンラインで購入するには味に対する検証が難しく、おいしいカフェで購入しても売り場で飲んでいた味のように感じにくいと思う方には熟練したバリスタがワンポイントブルーイングレッスンをしてくれることがありますので、購入時におっしゃってください。 永登浦カフェエクルは駐車が難しいので参考にしてください。 週末には永登浦税務署に駐車できるという案内があります。 また、外部からの食品の持ち込みはお断りしております。 カフェエクルーで静かな休憩を取り、おいしいコーヒーを楽しみに来てください。 温かいバリスタがプレミアムスペシャルティコーヒーで皆様を歓迎します。 永登浦内最大規模のカフェ「エクルガ」が皆様をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェエクルーはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェエクルーはソウル特別市永登浦区仙遊洞1路31-11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーはどのようなコンセプトのカフェですか？",
            "answer": "カフェエクルーは広い空間を持ち、会話や作業に適しているコンセプトのカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーではどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "カフェエクルーでは最上級のプレミアムスペシャルティコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーではどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "カフェエクルーでは真心を込めたデザートも提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーでは自宅でも楽しめるコーヒー豆やデューン製品も販売していますか？",
            "answer": "はい、カフェエクルーでは自宅でも楽しめるコーヒー豆やデューン製品も販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーでは駐車はできますか？",
            "answer": "カフェエクルーは駐車が難しいため、週末には永登浦税務署に駐車できるという案内があります。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーでは外部から食品を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "カフェエクルーでは外部からの食品の持ち込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーでワンポイントブルーイングレッスンを受けることはできますか？",
            "answer": "はい、カフェエクルーでは熟練したバリスタがワンポイントブルーイングレッスンをしてくれることがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーのスペシャリティコーヒーはどのように選別されますか？",
            "answer": "カフェエクルーでは生豆から1次選別して炒め、2次選別まで完了したスペシャルティコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェエクルーで静かな休憩を取ることはできますか？",
            "answer": "はい、カフェエクルーで静かな休憩を取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 493
    }
}